命同撚二揀一，點揀好

朋友成

你死咗嘅話要條撚有乜嘢用?

冇命唔得，冇撚更加唔得，所以我兩樣都唔要啦